中國入境之後部手機用開D apps 乜差都用唔到ga la

我都唔明你哋做咩要帶自己手機上去

漫遊。

不過我發現，部機上左大陸會比顯比係香港耗電。唔知關唔關漫遊事？

可能D信號塔距離遠
就算有漫遊我都驚比人係後台偷我資料

同埋keep 住移動係燒電啲
可能你搭緊直通巴？